已經預見到下年阿仙奴班球迷舉牌要求爺爺回歸

永續爺爺